我地要比佢地更加惡，惡到班藍絲廢佬會怕我地

如題

所以一係唔打
一打最低消費就傷殘

千其唔好咁做

但係我地本身就善良

聽日見！

利申完全支持私了

懦弱就懦弱啦

打撚到佢地怕，我要佢地知道，出黎打人預左比人打返轉頭

要怪就怪我地和平得太耐，耐到連反抗既膽量都冇

Push